日本樂隊「SIM」要來香港了

有冇巴絲去睇

正喎 有興趣睇
身邊冇乜人聽哩隊

必去 但一定攰到仆街 係日本睇過一次

可以考慮雖然無聽開

我身邊都冇人聽
但呢隊真係好撚正

點攰法？
講下

淨係聽過Amy 同Killing Me 呢2首

隻killing me好正

睇錯左sid😑

好似係「SiM」

$780果隻係咩飛

雙人飛

Syu

首faith正到仆街

去硬 入場mosh爆佢

ching 識貨

但無聽開sim
Sukekiyo 你來嗎

聽日12點就開售啦！！！

link應該係呢條

SUKEKIYO冇聽開 ,剩係聽開DIR EN GREY
今年咁多J BAND來香港SOSAD

等唔切la

睇完

有幾多人有睇到